我再屌！係㩒美金！唔係㩒港紙！係㩒美金！唔係㩒港紙！

㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙！

㩒咗港紙既去找換店！㩒咗港紙既去找換店！

有美金既影相開po，引發群眾效應！

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

816㩒美金！818倒灌維園！

推自己上去！

又冇人覆

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

愛港愛國，抗美援中

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

巴打，你好落力

推

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

818維園

818維園見

818

美金

港幣垃圾

光復香港 時代革命

你都係

好攰！！！！

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

我唔係諗金融抗爭，只係希望多d巴打絲打hold美鈔，之後廢墟之中建國有用！至少有美鈔傍身安全好多

頂撚住啊誠哥都出聲我地有機贏架！

頂住！

唔為金融抗爭，為自己資產買份保險都要換美金

Now or Never
818 維園見